\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, margin=1in}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lipsum}

% Header and footer
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{Propuesta de Capacitación}
\fancyhead[R]{Daniel Velarde Kubber}
\fancyfoot[C]{\thepage}

% Title section
\title{Propuesta de Capacitación en Inversión a Largo Plazo y Resguardo de Valor en Criptoactivos}
\author{Daniel Velarde Kubber}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\noindent
Dirigido a: \textbf{CRECER IFD}

\vspace{1em}

\section*{Introducción}

Estimados señores de CRECER IFD,

Es un placer para mí presentarles esta propuesta para ofrecer un curso completo de capacitación en inversión a largo plazo y resguardo de valor en criptoactivos. Con el creciente interés en las criptomonedas y su potencial para transformar la inversión y el comercio, considero que este curso será de gran valor para sus miembros.

\vspace{1em}

\section*{Detalles del Curso}

\textbf{Nombre del Instructor:} Daniel Velarde Kubber

\textbf{Contenido del Curso:}
\begin{itemize}
    \item Introducción al mundo de las criptomonedas
    \item Qué es Bitcoin y qué son las monedas estables
    \item Explicación de velas japonesas y su importancia
    \item Uso de TradingView y herramientas básicas
    \item Identificación de soportes, resistencias y tendencias
    \item Identificación de rupturas y cambios de tendencia
    \item Elaboración de un plan de inversión
    \item Explicación del marketcap y evaluación de proyectos
    \item Introducción a billeteras frías y calientes
    \item Explicación de exchanges y trading p2p
\end{itemize}

\vspace{1em}

\newpage

\section*{Duración del Curso}

\textbf{Duración del Curso:} 10 días, 2 horas por día

\textbf{Horario Disponible:}
\begin{itemize}
    \item Agosto: 3:00 pm - 5:00 pm
    \item Septiembre: 3:00 pm - 5:00 pm y 7:00 pm - 9:00 pm
\end{itemize}

\textbf{Plataforma Utilizada:} Discord
\begin{itemize}
    \item Discord permitirá manejar varios muros y salas de chat y voz.
    \item Diferentes categorías para organizar tareas y trabajos.
\end{itemize}

\vspace{1em}

\section*{Costo}

El costo del curso es de \textbf{250 Bs por persona}, con un cupo mínimo y máximo de 10 personas por curso. Para garantizar una experiencia de aprendizaje óptima y personalizada, el curso solo se llevará a cabo si se completa el cupo total de 10 participantes. También existe la posibilidad de cursos avanzados a un precio de \textbf{500 USD por persona}.

\vspace{1em}

\section*{Metodología de Enseñanza}

El curso está diseñado para ofrecer una capacitación práctica y teórica, con énfasis en la aplicación real de los conceptos. Utilizaremos ejemplos prácticos y ejercicios para asegurar una comprensión completa y efectiva. La plataforma Discord se utilizará para facilitar la interacción y la colaboración entre los participantes.

\vspace{1em}

\section*{Conclusión}

Estoy seguro de que este curso proporcionará a sus miembros las habilidades y conocimientos necesarios para tener éxito en el mundo de la inversión a largo plazo y el resguardo de valor en criptoactivos. Quedo a su disposición para cualquier consulta o para coordinar detalles adicionales.

Agradezco su atención y espero su respuesta.

Atentamente,

\vspace{2em}

\textbf{Daniel Velarde Kubber}

\end{document}
